有時見人食煙皮膚仲好過自己就唔抵得

體質問題
自己見過
非科學實證
十個食煙
七個皮膚唔好
聲沙
但淨低個三個
分分鐘
仲白滑過唔食個d
把聲又甜
不過可能佢地仲有本錢
有時人一老
一衰敗
真係快到你唔信
不過始終都係唔抵得
有時諗
其實一個人
係咪自甘墮落
到頭來都係一堆脂肪
一堆肉
一堆白骨
掟落火裏面燒
你自愛
同
你作賤自己
到頭來
都係行個條路
都係藕臭
生蟲
唔係話你珍惜自己
就留得住d咩
人生太無奈
樣身高冇得揀
你點裝扮
都唔及d人
就咁行出街

hi我就係

唔好羨慕我

又係你條負撚樣

樓主我留意左你好耐
你First Hon GPA 3.6
我有政府工介紹
留TG吧